點解同人溝通咁難

每次同人出街都覺得好吃力
但又唔鐘意孤獨

同你出街仲吃力

係真

返工同啲聰明人， 做事係十級難度

想自閉返工唔好同我講嘢就最好